屌你老母快啲推，千其唔好同社工同校長傾計！

一定篤灰 同幫狗睇下入面情況！

不如，反客為主，捉番佢做人質？

推

不了 死守室內

我冇嘢講
Btw收埋d敏感嘢，佢哋可能有針孔cam

仲有，一定black bloc!!